# Literatur
Auf dieser Seite wird auf einige lesenswerte Artikel und Bücher mit Themenschwerpunkten im Bereich der elektronischen und algorithmischen Musik verwiesen.
## Artikel
* [W. Meyer-Eppler: Elektronische Kompositionstechnik (1953)](pdf/meyer-eppler_elektronische-kompositionstechnik.pdf)
* [H. Eimert, Der Sinus-Ton (1954)](pdf/eimert_sinus-ton.pdf)

## Bücher
* [G. Nierhaus:  Algorithmic Composition, Paradigms of Automated Music Generation](https://link.springer.com/book/10.1007/978-3-211-75540-2)

# Musik
Einige Verweise auf prominente Protagonisten der Computer-Musik:

* [Trevor Wishart](http://www.trevorwishart.co.uk/index.html)
* [Barry Truax](https://www.sfu.ca/~truax/)
* [Denis Smalley](https://de.wikipedia.org/wiki/Denis_Smalley)
